告泛民書

拜託你哋
1.早點計劃立立會選舉，唔好再𠝹自己人
帝怡真係好可惜

2.除了理念，一定一定要加強民生工作，有班人永遠睇地區工作行先

3.增加新移民長者支持度，令敵方支持者減少

4.唔好做令我地失望既事，民意為先，不分化不督灰不割蓆

5.你個位係我地俾你地的，一定要好好做好

6.未正式做議員前唔好做被人DQ既野！

7.手足唔係condam, 但一定要做左議員先幫手！唔好被人有位入，手足要忍耐多一陣

8.籌備大規模遊行/集會

9.做公投結果文宣